多謝大家咁捧TENET場，小弟仲拍緊THE BATMAN，請連登仔多多指教

你係咪

想同你合作拍戲

你拍harry potter 嗰時已經想含你條撚

武漢肺炎好返之後陳日第一日開工拍The Batman，小妹影咗啲相，大家睇住先

d 人傳你同導演嘈交，又唔肯gym. 我係完全唔信。你好專業

未亡人咁款

大家對個角色嘅理解同表達方式可能唔同，不過出黎個效果都係我地滿意嘅

m9 haters 明屈

肺炎冇事啦？